即影即有咁垃圾都有人影

畫質垃圾 死黑 又矇。點解仲有傻仔玩。

其實我係突登引起罵戰

冇工開撩交嗌

第一日識我？

有女既先會明點解會影

特別係旺角菜街果檔垃圾
點解今時今日仲有傻仔幫襯

新年啦，得閒去拜下年約下朋友聚會下